倫敦邊度剪頭髮好？

返唔到香港 焗住要剪

ADDRESS: 32 Red Lion Street, Richmond, Surrey
TW9 1RW, United Kingdom
(Entrances in Red Lion Street and Church Terrace)

諗緊搵salon 好過 barber，好似好啲
但係好少聽啱亞洲人嘅salon

搞笑？

?

你肥定瘦先
肥佬仲想去barber？
驚你剪完比人笑

吓 肥瘦關咩事

驚你剪完比人笑

有冇聽過ikkar hair 韓國人開但唔係剪韓仔頭
我搵開summer剪 整得幾好但偏貴 £45

Ticro hair